[新LINK] 香港警察金鐘站蓋世太保搜身上咗reddit (2)

之前個POST因為 violates guidelines 已經隱藏咗，只可以用Link入=冇撚用，希望大家重新推呢個POST，一人一Upvote

[請留意] Reddit 全部Post已被刪除/ 隱藏:

[突發] 香港警察金鐘站蓋世太保搜身上咗reddit:

GOGOGO

睇吓個MOD係咪真紅底

push

PUSH

仲有巴打up隱藏post

推

UPVOTE! COMMENT!

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

GOGOGO

562 之前1個4K 1個3K!

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

UPPPPPPPPPPPPPVOOOOTEEE

咁目前呢個Post仲Keep到

this